我唔明點解大學course evaluation要係考試前做

你唔考試，又點知呢個course教到你幾多野呢？

你唔真正上戰場，又點知你老師professor教你嘅野有無用呢？又點知佢教你教得好唔好呢？所以係呢個情形底下做嘅evaluation係不能夠justify

好多時，你教緊我個陣明明明晒，但一入到去試場又唔識，特別係有時pastpaper,notes 見都未見過你又出係到，即係想點？咪即係同以前d撚樣師父一樣，教人永遠留一手，教你九成功力，留番一招到時可以KO你，廢事教識徒弟無師父嘅道理係一撚樣
咁姐係你教得唔夠好啦咁你教得唔好，又無機會畀我evaluate你

Agree
班仆街就係考啲平時上堂無教既 到我考試就知收皮，但係又唔知點解一定會有人勁高分 比啲nds屌打

有陣時，我畀左勁低分個prof,但完sem之後先有d後悔，想畀番高分

至於勁高分呢個問題，就必然嘅，假設呢個世界係跟住normal distribution 嘅方向玩，所以無論幾難，但一定有人高分

但問題係，個distribution curve中間點，同成條curve嘅deviation,係更值得研究，反映份卷嘅難道同prof教得好唔好

哲學撚

Agger

認真，因為理論上學習唔係為左考試
佢地可能唔想考試既內容影響學生對教學質量既判斷